有冇巴絲15-16會係東京？

毒撚想R一齊食飯

呢兩日有冇人